特朗普2016：我愛維基解密 現在：對維基解密一無所知

匿藏厄瓜多爾駐英國大使館7年的維基解密創辦人阿桑奇周四（11日）被厄瓜多爾取消庇護後，隨即遭英國警方拘捕。美國總統特朗普曾在2016年，聲稱喜愛維基解密，有記者在阿桑奇被捕當天，問特朗普現時是否仍愛維基解密，他就重複表示「對維基解密一無所知」。

特朗普2016年曾在競選集會上表示「我愛維基解密」，又在競選期間，經常稱讚維基解密從民主黨全國委員會和希拉里競選團隊中竊取內部溝通內容及將之傳播。

特朗普於當地時間周四（11日），在白宮會見韓國總統文在寅時，被記者問到有關阿桑奇被捕一事及是否仍然喜歡維基解密，他重複表示自己「對維基解密一無所知」，又指「這不是我的事」，對事件沒有意見。

同d學生選科一撚樣
中六：我愛數學
year1: what the fuck am i doing

侵侵又贏

老懵董2016: 何志平很愛國
現在: 我對何志平一無所知